8.31速龍小隊進行恐怖襲擊, 懇請立刻尋求美國國會介入此事!

致各位香港人:

而家係大家緊急危難之間, 8.31速龍小隊進行恐怖襲擊, 無差別進入港鐵車廂內打人!
事後並拘捕部分市民!

懇請立刻尋求美國國會介入此事!
1./ 白宮聯署, 希望G7國家馬上制裁香港特首和中國共產黨,

2./ 幫手用你地的智慧, 打封中文 or 英文letter俾美國國會議員, Peter Koo.顧雅明, Pkoo@council.nyc.gov

PS:
第一次聯署試左, 白宮淪陷, 聯署網頁被block了, Sent咗出去已經一小時, 但收唔到確認e-mail!
第二次聯署, 網頁出404 Page Not find! 白宮網絡真的淪陷!